msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "Assistant for automatic download"
msgstr "自动下载助手"

msgid "Basic Setting for Video"
msgstr "视频基本设置"

msgid "Video URL"
msgstr "视频节目URL地址"

msgid "require: pip install pycryptodome"
msgstr "需要python3环境及pycryptodome库"

msgid "Download Videos directory"
msgstr "视频节目下载目录"

msgid "Videos Name"
msgstr "视频节目的名称"

msgid "Start number of video files"
msgstr "起始集数"

msgid "End number of video files"
msgstr "结束集数"

msgid "Videos Download Page"
msgstr "视频下载页面"

msgid "Download from https://www.qdm88.com"
msgstr "趣动漫下载页面"

msgid "Basic Setting for Audio"
msgstr "音频基本设置"

msgid "Basic Setting for docin"
msgstr "豆丁网基本设置"

msgid "Download Audio from https://www.ximalaya.com"
msgstr "喜马拉雅音频下载页面"

msgid "Download from https://www.docin.com"
msgstr "豆丁网下载页面"

msgid "Download directory"
msgstr "下载目录"

msgid "Please enter a valid directory"
msgstr "请输入有效的目录"

msgid "Sync download address (save & app after sync)"
msgstr "同步下载地址(同步后先保存&应用)"

msgid "One-click download"
msgstr "一键下载"

msgid "Total number of video files"
msgstr "该节目的总集数"

msgid "Please enter a valid number"
msgstr "请输入有效的集数"

msgid "One-click ts to mp4"
msgstr "一键转换成MP4"

msgid "ffmpeg needs to be installed"
msgstr "需要已安装好ffmpeg"

msgid "Audios URL"
msgstr "音频节目URL"

msgid "URL for downloading https://www.ximalaya.com Audios"
msgstr "喜马拉雅音频节目的URL页面地址"

msgid "The starting page number"
msgstr "起始页码"

msgid "Audios URL multi pages"
msgstr "启用下载音频节目URL多页功能"

msgid "Need to download multiple pages of resources"
msgstr "需要下载多页资源"

msgid "Number of pages to download"
msgstr "要下载的页数"

msgid "Audios Name"
msgstr "音频节目名"

msgid "Audios from https://www.ximalaya.com"
msgstr "喜马拉雅的音频节目"

msgid "Wanna get VIP audios"
msgstr "想要获取VIP音频"

msgid "You must have VIP accout"
msgstr "你必须有VIP账户"

msgid "All the values associated with a cookie"
msgstr "帐户Cookie内所有的值"

msgid "Using The Cookie of VIP account to get VIP audios"
msgstr "使用VIP账号Cookie获取VIP音频"

msgid "Set delay time"
msgstr "设置下载的延迟时间(默认0秒)"

msgid "Please enter a lastest number"
msgstr "最新的节目集数"

msgid "Usually one URL contains 30 new resources"
msgstr "通常一个URL包含30个新的音频资源"

msgid "Download Audios directory"
msgstr "音频下载目录"

msgid "Audios download"
msgstr "音频下载"

msgid "Get list"
msgstr "获取节目表"

msgid "Show current audio list"
msgstr "开启当前节目列表"

msgid "Select Audio number"
msgstr "指定集数"

msgid "Get list first"
msgstr "需要先获取节目表"

msgid "Select Audio"
msgstr "选择音频"

msgid "Wanna get www.ishuyin.com audios"
msgstr "开启下载 www.ishuyin.com 音频功能"

msgid "Wanna get https://www.kugou.com/ts/ audios"
msgstr "开启下载 酷狗音乐听书 音频功能"

msgid "Download Audios numbers"
msgstr "下载音频集数"

msgid "Please enter the total number"
msgstr "请输入该节目的总节目数"

msgid "One-click download freeVIP"
msgstr "一键下载新品限免节目或VIP节目"

msgid "node needs to be installed"
msgstr "需要已安装好node"

msgid "One-click m4a to mp3"
msgstr "一键m4a转mp3"

msgid "Audio playback menu"
msgstr "音频播放菜单"

msgid "One-click discard gst-play-1.0"
msgstr "一键弃用gst-play-1.0"

msgid "Not suitable for MIPS routers"
msgstr "不适合mips路由器(cpu负载高)"

msgid "One-click reuse gst-play-1.0"
msgstr "一键再次使用gst-play-1.0"

msgid "One-click Play mp3"
msgstr "一键播放mp3节目"

msgid "One-click Play selected mp3(m4a aac)"
msgstr "一键播放被选择的mp3文件(m4a aac)"

msgid "One-click Play mp3(Positive)"
msgstr "一键播放当前mp3节目(正序)"

msgid "One-click Play mp3(Reverse)"
msgstr "一键播放当前mp3节目(倒序)"

msgid "USB sound card is needed and gst-play-1.0 or mpg123 package has been installed"
msgstr "需要USB声卡，并已安装gst-play-1.0(额外支持m4a和aac格式)或者mpg123软件包"

msgid "Play Next mp3"
msgstr "播放下一首mp3"

msgid "Stop play mp3"
msgstr "停止播放mp3"

msgid "Volume Up"
msgstr "调高音量"

msgid "Volume Down"
msgstr "调低音量"

msgid "Use the second sound card"
msgstr "使用第二块声卡"

msgid "Use default sound card"
msgstr "使用默认声卡"

msgid "www.ishuyin.com One-click download"
msgstr "一键下载ishuyin.com"

msgid "Audios download from https://www.ishuyin.com"
msgstr "下载ishuyin.com音频"

msgid "https://www.kugou.com/ts/ One-click download"
msgstr "一键下载-酷狗音乐听书音频"

msgid "Audios download from https://www.kugou.com/ts/"
msgstr "下载酷狗音乐听书音频"

msgid "alsa-utils needs to be installed"
msgstr "需要已安装好alsa-utils"

msgid "One-click download documents"
msgstr "一键下载文档(图片格式)"

msgid "One-click convert to TXT"
msgstr "一键转换为文本"

msgid "docin.com documents convert to TXT(depends imagemagick & tesseract)"
msgstr "docin.com文档转换为文本(需要已安装好imagemagick和tesseract)"

msgid "docin.com documents download"
msgstr "豆丁网文档下载"

msgid "docin.com doc URL"
msgstr "豆丁网文档URL"

msgid "Document total pages"
msgstr "该文档总页数"

msgid "Document Name"
msgstr "文档名称"

msgid "Download documents directory"
msgstr "文档下载目录"

msgid "Documents from https://docin.com"
msgstr "获取自豆丁网的文档"

msgid "URL for downloading https://docin.com documents"
msgstr "豆丁网文档的URL页面地址"

msgid "URL for downloading https://www.kugou.com/ts/ Audios"
msgstr "酷狗音乐听书的URL页面地址"

msgid "Network radio"
msgstr "网络电台"

msgid "Select radio URL"
msgstr "选择电台链接"

msgid "PLAY"
msgstr "播放"

msgid "STOP"
msgstr "停止"

msgid "Network Music"
msgstr "网络音乐"

msgid "Music list"
msgstr "音乐列表"

msgid "Next Song"
msgstr "下一首歌"

msgid "manual download"
msgstr "手动下载"

msgid "automatic download while playing"
msgstr "播放时自动下载"

msgid "9ku"
msgstr "九酷网"

msgid "kugou"
msgstr "酷狗音乐"

msgid "9ku top 500"
msgstr "歌曲500首"

msgid "9ku net music"
msgstr "网络歌曲"

msgid "9ku old music"
msgstr "经典老歌"

msgid "9ku english music"
msgstr "英文歌曲"

msgid "9ku movie music"
msgstr "电影歌曲"

msgid "9ku ktv music"
msgstr "KTV歌曲"

msgid "Download current music"
msgstr "下载当前歌曲"

msgid "Download mode"
msgstr "下载模式"

msgid "hummingbird pop music chart"
msgstr "蜂鸟流行音乐排行榜"

msgid "tiktok hot song chart"
msgstr "抖音热歌榜"

msgid "kwai hot song chart"
msgstr "快手热歌榜"

msgid "western golden melody chart"
msgstr "欧美金曲榜"

msgid "kugou top500"
msgstr "酷狗TOP500"

msgid "acg new song chart"
msgstr "ACG新歌榜"

msgid "mainland song chart"
msgstr "内地歌曲榜"

msgid "hongkong song chart"
msgstr "香港歌曲榜"

msgid "japanese song chart"
msgstr "日语歌曲榜"

msgid "billboard chart"
msgstr "美国BillBoard榜"

msgid "Background Music of Event"
msgstr "活动背景音乐"
